柳記藍絲扮醫護享用「醫護加油」優惠，上周被廉署拘捕

新冠肺炎疫下，不少商業機構為醫護人員打氣，推出優惠，惟懲教署1名監獄行政主任（EO）被指多次到港島一間酒店用膳時，聲稱自己管理監獄醫院，要求享用「為醫護打氣」半價折扣優惠。懲教署隨即將案件轉介予其他執法機構跟進。消息指，廉政公署上星期已拘捕該名涉案行政主任，懲教署亦已將其停職。

據悉，該名在赤柱監獄工作的行政主任，本月曾多次到港島區一間酒店餐廳，要求享用「為醫護打氣」優惠折扣，他當時出示懲教署職員證，並稱自己是管理赤柱監獄的醫療設施。涉事監獄行政主任數日後又到該酒店另一間餐廳用膳，並以相同理由要求享有折扣。
懲教署事後接獲投訴，署長胡英明十分震怒，絕不容許該署人員藉詞索取利益，必須秉公辦理，遂立即轉介予其他執法機構跟進。消息指，廉署已於上星期將其拘捕，而懲教署亦已立即將他停職。

懲教署早前表示，署方十分重視所有人員包括調派至署方的一般職系人員的誠信及操守，若發現任何違法及違紀行為，定必依法處理。廉署當時亦表示，根據政策，一般不會評論個別事件。

好撚柒

呢d細case老廉一定釘死

十分震怒

廉署唔係轉形左做拍劇公司既咩

署長胡英明十分震怒

貪個優惠 搞到冇左份工

為左個少少錢就無左份工
都無所謂啦, 只係無糧出姐, 佢都會係以前工作個地方生活

呢單case係柳記督人比ICAC
佢地有做野咩

仲要坐幾年監
由睇人坐監變自己坐監

好似都有少少糧收

港共夾埋做野，揾隻細condom 令大家覺得ICAC 好似仲存在

老廉只會搞貪污案
黑警濫權唔係老廉可以查的範圍

傻仔被祭旗

抵撚死

呢 D EO 睇佢平時響入邊都應該係串串貢個隻
而家換衫入去受，唔知會發生乜事呢

影唔影響到份工

同明星商人飲宴=合法

UGL單嘢死㗎？

依個堅係on9

你話有細狗俾人篤仲信嘅

監獄行政主任坐監

如果係黑警一定無事

老廉咪又係直屬777
一查就比人叫close file啦

入到去
仲有宿舍

柳渣

轉去特務狗SC隊服刑

主任都貪埋呢D小著數
抵你死啦柒頭

如果呢單入到
咁之前d海關入境優先買口罩呢

OFFICER都冇錢食飯

On9貪個少少 乜撚都冇哂

其實點知佢係藍

EO唔算柳記啦下話
成日調黎調去

由管理層升級到被管理層

藍絲真係社會垃圾

年中大把欺凌囚友又唔見震怒一下, 偽善

懲教署事後接獲投訴

如果個eo做得耐都起碼7,8 皮，貪果幾廿蚊

由收錢睇人坐監到唔洗錢坐監
唔知有乜感受呢

咁高人工又好工
去r一千幾百優惠

可以告咩罪？

係，啲幾千、幾百蚊就會調查到底擦存在感，對依個政權有期望係戇鳩

記得㩒入去計rate!

繼續專心拍劇

岩
又係PR
法治未死

公務員 貪得無厭
企業 定清楚醫護優惠

如果係警甴咁做嘅話
應該拉酒店啲人

condom

EO喎
40k起跳食餐飯都r半價

好撚柒啊屌

啱
工照開
糧照出
係銀碼有少少差距

藍絲先會計呢d縮數

只要唔阻住支殖主搜刮香港，呢d 香港人公務員細細隻condom 港共wtf

聽返黎
好似係成功食過幾餐
跟住酒店唔俾佢再book
跟住佢發難
酒店就同佢玩大佢

乜原來香港仲有老廉既咩

正經野唔做，跟埋d濕鳩case

可惜條有唔係under 鄧狗強，跟佢既話食覇王餐都冇事

搵緊題材

咁高人工都貪ed.....

正常啦
如果單純面皮厚走去r折r唔掂
邊有人會咁得閒走去篤灰
肯撚定r唔掂就聲大大發爛渣話我之前都用過點解唔撚得快D搵你個經理出黎

無後台無利用價值既藍絲

以為個EO係黃

紀律部隊犯咩法都應該坐終身

愈有錢先愈貪小便宜
一分一毫都要計算

好撚柒

btw, 啲「醫護加油」優惠其實定義唔係咁清楚
佢地通常係要出示 醫管局職員證, 醫生護士先有

但其實有啲唔公平
1) 醫管局對病人既職員根本唔係淨係得醫生護士, 好多前線支援系都要對病人, 佢地唔駛打氣 ?
2) 衞生署啲醫生護士 / 其他支援既職員 都有為防疫出力, 佢地唔駛打氣 ?
3) 私院, 安老院嗰啲又點計 ?

「醫護加油」計劃其實好撚麻煩 , 定義唔清楚都幾尷尬

柒到冇眼睇
黃店真係要小心d班乞衣扮醫護

岩晒啦，熟門熟路
好似返左自己屋企咁

不過認真講，唔會坐監啦

原來廉政公署仲未執笠

可能係手足，比人做

個一條友咪拉lo

EO好似係派過去做唔係懲教直接請

7

派左嗰去 就係嗰個部門既職員啦

如果對hkpf都揸咁正 咁就冇人憎警察

比張醫院工作證得啦 只不過呢條友完全唔關事

自己人 點會比犯搞佢

不過平時放風 沖涼就難講

呢招用黎裝藍絲公務員彈弓好似幾好

你試過 ?

HA 張證上 有寫咩職系
應該唔係間間店都得呱 ?

唔係做狗又要學人貪

冇試過 其實唔洗拗
你拎張同醫院相關既工作證實得

條友平時係咪得罪得人多

震怒震怒震震怒

正乞衣

最啱攞嚟祭旗

咁衞生署 呢 ? 無醫院喎 但有好多診所喎 ?

唔係拗唔拗既問題 , 係尷尬既問題
你拎左出嚟, 人地唔當你係 , 即場就好柒

仲有老廉咩

ICAC冇做野
係條友on9係度R著數俾高層送去打靶

實得啦 你諗太多

藍屍特徵 貪小便宜

老廉沒執咩
有習帝打貪執左去啦

狗都有分高低, 懲教狗以為自己係皇軍狗？

香港懲教署：
人面對風波心中少不免，震震震震震

會咁撚樣呃人著數嘅，冇可能係黃，只有可能係蝗

好撚柒啊

Condomize

做condom了

咪撚係，多謝佢俾多個機會老鳳

係閘出面行黎行去，轉左係閘入面行黎行去CLS

唔通去做半山空豪宅，想玩被失踪呀？

ICAC 只處理 1000蚊以下既貪污案.
5000萬嗰D......我睇唔到

署長英明唔刷鞋都好難

同問

竊鈎者誅！竊國者侯！

防貪於未然！

個傻仔係唔岩
但 ICAC 咁叫做左大 Case?

無左份EO 出到黎都唔知做得d乜

簾記話都唔知等咗幾耐，終於有件柒頭皮俾我洗底。

你估下黑狗衰呢D佢會唔會做嘢?

署長胡英明十分英明

駁唔到

覺蛇點睇

第時坐監見返啲舊同事唔知會點
懲教變囚犯，唔知會唔會撞返看過嘅犯

應該唔會坐既 革職罰下錢應該

啊sir而家心情應該好撚曳

乞兒

你又啱 無所謂啦

梁振英ugl幾千萬無人查，曾蔭權啲小便宜就要坐監

721開咗file拎哂店鋪錄影再close file唔查

細case，對方又唔係黑警，又可以刷存在感出糧🤷🏻‍♂️

終於有野做，又唔洗得罪香港揸fit人新治安

唔怪之得廉署突然主動調查所有黑警涉貪案啦，原來證據確鑿知道紙包唔住火

黃易：虎軀劇震

人一藍，腦便殘

細case當大老虎咁打

eo做野都越來越中式

但真係唔係貪污喎

好似係有查
但律政司唔告喎
唔係應該律政司責任？

當初去考黑警嚟做咪冇事囉

垃圾老廉
721又唔查

係開心嘅

唔係警察實釘死你

喺香港搵到份工包食宿仲想點

裡面既利益

Details

你GOOGLE下前處長都分別做緊咩啦...

弱智

佢地係咪覺得咁樣攞著數會蝕死啲黃店⋯

好多做緊中共委員， so?

是咪on9....成7皮一個月貪小便宜到咁

所以咪係囉

做中共走狗咁關班明星咁事？
貪污喺邊？

真心on9

再有「前一哥」退休後擔任私人機構高層。香港航空公布，委任警務處前處長鄧竟成為董事會副董事長及執行董事，昨日履新，成為回歸後第4名投身商界的警務處長。就鄧竟成任管理層時有無需要避嫌的項目，港航至截稿前未回應。

講緊班明星喎？

好多商人需要你公職人脈
明星都需要既
已經唔洗講到共產黨

7頭

咁牽強

人脈唔代表有貪污喎，無收錢的話

咁有D野唔係講到出面
好似政府工程咁

本報取得一份抬頭為「安民警衛有限公司」（下稱安民）的僱傭合約，以月薪28,600元聘用保安員，工作崗位為駿洋邨檢疫中心。該公司董事之一為退休警務處高級助理處長李林泉。對於曾否招標委聘該保安公司，衛生署昨日回覆稱，「直接委聘」一間保安公司負責駿洋邨檢疫中心的保安工作，沒回覆有關公司名稱。有立法會議員認為，事件予人私相授受之感，促政府解釋；有民安隊成員說，若以時薪計，保安薪金比同於駿洋邨服務的隊員高1倍，感到無奈。

咁要舉報喎

都有糧出架

懲教署既黑幕同黑警比其實都係一擔擔

721 故意失職
遲遲唔到達現場
見住鄉黑手持攻擊性武器但不作拘捕

終審法院於○五年判決時，為「公職人員行為失當罪」定下五項犯罪元素定義，包括：

一、身為公職人員；

二、在執行公職的過程中或在與其公職有關情況下；

三、蓄意作出失當行為，或不作出恰當行為，如蓄意疏忽職守或不履行職務；

四、沒有合理解釋或理由；

五、其行為偏離公職職責範圍或宗旨屬於嚴重而非微不足道。

呢條例係老廉所屬執法範圍之內

唔怪得黑驚無事
成班人一齊犯法就可以無事

689又唔撚查

ICAC近20年除左拍劇集同拍電影之外

仲有咩大CASE係成功做過？

Mean到出汁

梗有架
柳記自己隊佢出黎
呢D篤灰CASE肯定有啦 幫手洗太平地

唔係刑事先炒既咩

睇晒成篇新聞都見唔到邊到話佢藍絲

黑警又贏

D藍絲就係咁仆街 , 同D支那人冇分別
抵撚死

好撚on9 乜柒醫護佢

因為佢係EO

係真係好柒嘅

入職都3皮
咁都要貪真係抵撚死啦
你估自己係皇軍訓斥下就算咩

香港真係越高人工既人越鍾意貪小便宜
所以點解郭偉健幾百蚊換身分證都唔肯畀

因為：唔釘細case，唔通釘大case啊？

推啦 鐵證如山

真 睇完已經覺得係條友閪到爆 先比酒店員工爆大鑊

幾千幾百呢啲case老廉實咬死你
下次作大啲，去到5000萬呢個level就包冇事啦

俾人踢爆梗係嬲啦

對住Ｄ犯就大Ｑ晒
出到黎都以為個個要聽佢話

你唔明
佢係要犯法個種快感

一百幾十都貪

推

你唔講我都以為廉政公署已經名存實亡

所以佢真心蠢
如果佢係走去對付示威者
表明藍絲身分
咁就算斬人打劫
政府都會盡量包庇
法庭都會盡量輕判
分分鐘仲讚佢情操高尚添
駛乜搞到停職咁慘？

藍屍永遠做埋啲野都貪小便宜

你個名真係改得無錯

嗰啲醫護優惠
肯停未？
咁撚多問題

點解身有屎仲可以聲大大

cut撚咗佢就唔使咁煩啦
罷工封關 都無罷
醫護同行？

gimmick嘢唔使太深究
咩人先享用到

如果係黃 大家落唔到台

邊個同你自己人
食平價餐前好心睇下自己跟邊個

有晒證據
不過律政司話唔告所以被迫close file